昏迷左一年 想問下macross delta超越左macross F未？

MD根本就係一套垃圾
係得梅薩一part好睇

係

得d歌 真人演唱會 其他辣殺

我依家齋講動畫入面既野 你講真人演唱會把撚啊？

講下都唔得

即係成套動畫都係垃圾囉

就係唔得

我寫劇本都完勝日本仔

訓啦染頭

未,

mf如果有80分的話
m3角有12分左右, 仲有進步既空間

神父都話垃圾嘅話咁就真係好垃圾

我最近重睇完MF最後一集
再睇翻MD最後一集
簡直慘不忍睹

因為真係唔好睇

MF MD都唔好睇啦

編劇太垃圾, side晒mirage

MD個感覺似係本身預做13集夾硬拉做26集
或者成個故根本一路諗一路寫

不過有魚同美雲J下算係咁

md 真係on9 搞3角戀
另外果個女機師 完全冇戲份 未打已經輸哂

集集睇d gay佬騎士團 眼鏡男 金毛 偽娘 hehe

主角條 垃圾mk 唱下歌 就突然爆氣 就好撚勁 就win

好似有講過本身預做13集

你口中「果個女機師」

無錯, 我本身都係為左睇佢先睇m3角, 但好可惜由頭路人到尾, 完全冇發揮
相反, 佢身邊d雜魚/唱k小魚仙要對白有對白, 要戲份有戲份
公平咩?

如果13集完係幾好睇 未至於差。。

F 真係翻睇幾次都覺得好睇

唔撚係掛

河森因為唔想步MF中島愛既後塵
當年MF都係想推中島愛 點知女王紅得太緊要
所以今次MD為左捧魚 所以夾硬禁低米拉

利申：米拉吸引到我多d

的確係諗住整13集 但因為唔知咩原因所以整24

個故事太普通 依家一次過睇絕對係套悶作
五人組合入面既三人單薄
魚+美雲先融入到主線

BTW成套野最好睇最有feel一定係梅薩死果集

F我都覺得幾好睇 幾多尾幾深刻
蘭花阿哥話就算武器無效仲可以用拳頭果集BGM係巴神首try again 熱血到仆街
仲有神谷死果集播鑽石裂痕
結局首大串燒

而且戰鬥畫面都屌打MD幾條街

結果非主角既美雲人氣都同魚55波到

女主唔係要姐同美雲咩

MF戰鬥畫面雖然重用咗好多次，但係都叫做有幾幕幾經典下。
MD除咗第一集嘅打鬥之外我唯一記得就係messer比騎士射穿駕駛座個下，連導彈雨都無乜點出現過。最終戰個主角又係度行行企企，last hit都唔係佢而係比咗騎士。
同埋機設黎講個人覺得vf-25都好過vf-31，飛機形態已經型好多，甲又多幾款。vf-31人型後面放槍個抽野而家望落仲係覺得怪怪地、配色又成隊恐龍戰隊咁。不過Bandai出嘅超合金質素就vf-31>>>>>vf-25

開頭跳舞咁舞部機 之後鳩爆SEED

13集講三角

mensa要姐呀
呢d可以cut哂都得
如果唔係會比呢加仲唔知搞咩

屌 好撚垃圾
睇到一半棄番
連第2隻碟都無買

CUT撚左魚米拉藍毛毛
講mensa要姐隊長

第一集佢跳住舞避子彈真係唔錯，但係估唔到佢之後無再出過，成日維持飛機mode你追我我追你鳩叫下又完一場打鬥

美雲冇落到感情線
所以要脅唔到條魚個地位
所以魚都係上位

MFlast一集個水平幾高下架
真係mix唱歌+戰鬥畫面
開頭我都對MD男主期望好高 會有特別元素
點知都係鳩叫

得歌
劇情垃圾
梅薩慘

利申:我魚高質

真

河森力捧

唯一MD好過MF就係魚冇綠毛咁煩膠

但係都鍾意唔落 條魚

所以美雲冇乜劇情都keep到人氣

睇MD為聽歌是常識吧

*26集
但結果黎講拖劇情都唔止,去到26集結局都大把野交代不清
個編劇根本廢既

結果結局變到好小兒科

完全唔記得後半講咩

到底lady m 係咩，到現在都係一個謎

其實連歌都唔夠mf 正